旺角東站真係好撚臭

永遠都有浸垃圾酸臭味係度
等車等到好辛苦

問過太子站未

柯士甸

搭過深水埗站未？